做左一年幾MT，你問我睇下答唔答

自爆唔答

係咪好易升做管理層

GPA幾多
做過幾多個intern?

人工幾多

有咩優勢令你做到mt

同batch有無人唔過3

老屎忽會唔會對你好好

完MT Programme升M

人工高過督察嗎？

咩行頭

乜嘢MT先?銀行?
入職人工幾多

係咪first hons

邊個行業既公司？銀行？

有冇去行山？

有無行山

Not a must though

英文差做唔做到?

一聽你口吻就知係行山

咩u咩科grad